恭喜皇馬成為首支歐聯衛冕冠軍

心伏口伏

再次證明有希古恩既球隊捧盃難過登天

無間道

A米咁廢無得唔服